Apink 可能係世界上最多fan song既女團

April 19

Promise you

The Wave

Miracle

有冇數漏？

出咁多呢啲歌出到濫晒，冇晒意義

出道一千日紀念 Sunday Monday？

The Wave巧巧天呀

呢首係fan song咩？

APINK好為熊貓著想

panda係世界上最幸福嘅fan

漏咗always

填詞個個好靚女

所以做芯熊貓是不對的

係good morning baby先岩 依首係fan song 用黎記念1000日 同埋粉絲在身邊嘅支持

仲有6周年嘅always